【歷史知多啲】港英時期下的平民百姓

返屋企問吓你哋嘅爸爸媽媽或者爺爺嫲嫲公公婆婆，港英時期佢哋嘅真實生活環境係點嘅樣。

希望可以盡量顯示到以下幾點資料：
1.真人真事
2.親身經歷過／親眼見過
3.真實年齡
4.真實相片
5.長篇，詳盡嘅細節

如果大家分享嘅故事可以有一本書咁厚的話，希望可以借比小弟用嚟出書，感謝大家。